有無人覺得聽陳奕迅唧歌好心同感受

認同
撚識唱咩，根本不予置評

睇下邊首囉，
最佳損友真係唔想再講。

I know that feel bro

呃正評

24

深同感受？
Between真係唱出心聲

認真，感同身受

令人動心只得那次
要擁有必先懂失去怎接受
若你喜歡怪人 其實我很美
在你的唱機放低唱片是我

我個最喜歡 沙龍